電動牙刷同普通牙刷邊樣會刷得乾淨d？

電動d牙膏會震到飛哂出黎

放入口先開啦

電動牙刷要高轉速, 細刷頭. 再加牙線

原來要有配合

由細到大都教要加牙線，不過依家仲教埋要加埋牙縫刷
刷個牙越刷越耐

電動牙刷用左幾次就冇用了 唔好用 加上唔知電動黎做乜 好攰咩